 {
	"categories":  {
		"asistencial":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "1",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Asistencial"
		},
		"sindicales-profesionales-e-ideologicas":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "2",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Profesionales, Sindicales e Ideol\u00f3gicas"
		},
		"ecologicas":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "3",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Ecol\u00f3gicas o Animal"
		},
		"educativas-a-m-p-a":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "4",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Educativas (A.M.P.A.)"
		},
		"otras-asociaciones":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "5",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Otras Asociaciones"
		},
		"de-vecinos":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "6",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "De Vecinos"
		},
		"de-mujeres":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "7",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "De Mujeres"
		},
		"empresariales":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "8",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Empresariales"
		},
		"juveniles":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "9",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Juveniles"
		},
		"deportivas":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "10",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Deportivas"
		},
		"culturales":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "11",
			"content":  {
				"teaser_description": "",
				"teaser_image": "",
				"teaser_image_width": "",
				"teaser_image_height": "",
				"image": "",
				"image_width": "",
				"image_height": ""
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Culturales"
		},
		"_root":  {
			"description": "",
			"content": null,
			"metadata": null,
			"name": "Root"
		}
	},
	"items":  {
		"aavv-san":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-29 11:40:02",
			"modified": "2014-01-29 13:08:52",
			"hits": "56",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-29 11:40:02",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AAVV. San Fernando de la Avda. Moris Marrodan"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953700817"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "aavvsanfernando@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Moris Marrodan (Estaci\u00f3n de Autobuses)"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/14logo aavvsanfernando.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 233
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es la mejora de la habitabilidad del barrio y&nbsp; defender los intereses c\u00edvicos de sus asociados.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Miranda L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Manuel \u00c1lvarez Alba<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Manuel Luque Cabrera<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 14<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AAVV. San Fernando de la Avda. Moris Marrodan"
		},
		"agrupacion-musical-maestro-soler-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 07:54:37",
			"modified": "2014-01-20 13:38:52",
			"hits": "26",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 07:54:37",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Agrupaci\u00f3n Musical \"Maestro Soler\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "presidente@bandamaestrosoler.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"1":  {
							"value": "bandamaestrosoler@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Teatro Municipal Manuel Carrasco,  Apartado Correos 53-Martos"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/74logomaestrosoler.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 150,
						"height": 155
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Esta Asociaci\u00f3n tiene como fines fomentar la ense\u00f1anza y divulgaci\u00f3n art\u00edstico-musical, los fines culturales que se celebren en la ciudad de Martos, constituir una banda de m\u00fasica juvenil, dar conciertos, participar en festivales y actos culturales excluyendo cualquier fin de naturaleza pol\u00edtica y para ello realizar\u00e1n las siguientes actividades: clases de m\u00fasica a cualquier persona que lo desee y se inscriba como futuro miembro de la banda de esta asociaci\u00f3n, participar en las actividades que se celebren en la ciudad, actuaciones-conciertos con a banda y m\u00fasica creada por la asociaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de los instrumentos y materiales necesarios para la actividad de ense\u00f1anza musical, as\u00ed como de la propia banda de m\u00fasica.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: www.bandamaestrosoler.es<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tEsta direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico est\u00e1 protegida contra spambots. Usted necesita tener Javascript activado para poder verla.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Manuel G\u00f3mez Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Gerardo Navas Ortiz<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Marcial L\u00f3pez Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 74<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Agrupaci\u00f3n Musical \"Maestro Soler\""
		},
		"amnistia-animal-jaen":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 07:02:55",
			"modified": "2014-01-17 07:17:27",
			"hits": "45",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 07:02:55",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ecologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "ecologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Amnist\u00eda Animal Ja\u00e9n"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953552342"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "amnistia-animal-jaen@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"1":  {
							"value": "rojaesperanza@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle San Francisco, 18"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/91logoamnistiaanimaljaen.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 162
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Son fines de la entidad ser \u00f3rgano de consulta, cuando as\u00ed lo requiera, de las Instituciones y Administraciones P\u00fablicas en todos los temas relacionados con la protecci\u00f3n y defensa animal; ser \u00f3rgano de colaboraci\u00f3n cuando as\u00ed lo requiera, de las instituciones y Administraciones P\u00fablicas, en todas aquellas actividades educativas o de formaci\u00f3n que se planifiquen o programen en materias relacionadas con al protecci\u00f3n y defensa animal;&nbsp; desarrollar programas y actividades propios, siempre dentro del campo de la protecci\u00f3n de defensa del mundo animal; coordinar, gestionar y representar los intereses de sus asociados en el \u00e1mbito de la defensa y protecci\u00f3n animal; contribuir al mejor desarrollo de la calidad de vida y bienestar de los animales y ejercer cualquier actividad comercial para autofinanciar la Asociaci\u00f3n.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <cite>amnistia<\/cite><cite>-animal-jaen.blogspot.com\/<\/cite>\u200e<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Murciano C\u00e1rdenas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Ana Murciano Rubia<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Emilia Vasco Yeguas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 91<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Amnist\u00eda Animal Ja\u00e9n"
		},
		"ampa-el-cerrillo-ies-fernando-iii":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-05-08 08:38:44",
			"modified": "2014-05-08 08:42:35",
			"hits": "26",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-05-08 08:38:44",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Ampa \"El Cerrillo\" IES Fernando III"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Parque Manuel Carrasco s\/n  IES Fernando III"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tAMPA &ldquo;EL CERRILLO&rdquo; IES FERNANDO III<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Con car&aacute;cter enunciativo se desarrollar&aacute;n los fines siguientes de asistir a padres y madres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci&oacute;n de sus hijos\/as o pupilos\/as; colaborar en las actividades educativas del centro; promover la participaci&oacute;n de padres\/madres y alumnos en la gesti&oacute;n del centro; asistir a los padres\/madres de alumnos\/as en los &oacute;rganos colegiados del centro; en general cuantas actividades redundan en beneficio del desarrollo de la personalidad de los miembros de la asociaci&oacute;n y en su proyecci&oacute;n sobre el centro en orden a la mayor perfecci&oacute;n del cumplimiento de su funci&oacute;n formativa.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Rafael C&oacute;zar Cobo<br \/>\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Antonio Ruiz L&oacute;pez<br \/>\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Teresa Casado Cabrera<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN&uacute;mero en el registro municipal: 38<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Ampa \" El Cerrillo\" IES Fernando III"
		},
		"ampa-manuel-caballero-cp-san-amador":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-15 13:22:26",
			"modified": "2014-03-14 08:20:52",
			"hits": "35",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-15 13:22:26",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \" Manuel CAballero\"  CP San Amador"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953366804"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Torredonjimeno, s\/n   Colegio P\u00fablico San Amador"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/29logoampasanamador.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 262
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta asociaci\u00f3n es velar por la educaci\u00f3n integral de los hijos, mantener el contacto y colaboraci\u00f3n con la direcci\u00f3n y profesores del CP San Amador y elevar al claustro cuantas sugerencias estime oportunas que incidan en la mejora educativa del alumnado.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: M\u00aa Carmen Espejo Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Encarnaci\u00f3n Milla Pesta\u00f1a<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Pilar Espejo Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 29<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \" Manuel Caballero\" CP San Amador"
		},
		"ampa-el-albergue-colegio-publico-san-fernando":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 12:10:11",
			"modified": "2014-01-17 12:19:05",
			"hits": "58",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 12:10:11",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \"El Albergue\" Colegio P\u00fablico San Fernando"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "658978746"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "ampasanfernandomartos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Adva. Moris Marrodan s\/n"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Con car\u00e1cter enunciativo se desarrollar\u00e1n los fines siguientes velar por la educaci\u00f3n integral de sus hijos, mantener contactos y colaboraci\u00f3n con la direcci\u00f3n y profesorado del colegio albergue San Fernando, elevar al claustro cuantas sugerencias estime oportunas que incidan en la mejora educativa del alumnado para lo cual organizar\u00e1n actividades culturales, conseguir\u00e1 subvenciones para fines pedag\u00f3gicos del centro, intervendr\u00e1 ante la Administraci\u00f3n si se produjeran irregularidades burocr\u00e1ticas que perjudiquen la labor educativa.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Roc\u00edo Gonz\u00e1lez Tom\u00e1s<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Jes\u00fas Aguilar Caballero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Gema Teba Miranda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 36<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"El Albergue\" Colegio P\u00fablico San Fernando"
		},
		"ampa-la-galeria-del-colegio-divina-pastora":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 08:14:22",
			"modified": "2014-01-20 07:30:44",
			"hits": "32",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 08:14:22",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Ampa \"La Galeria\" del Colegio Divina Pastora"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953550036"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "apalagaleria@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Carrera, n\u00ba 8  Colegio Divina Pastora"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/53logodivinapastora1.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 424
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es asistir y representar a los padres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci\u00f3n de los hijos, colaborar en las actividades educativas del centro, cooperar con la comunidad educativa para la progresiva transformaci\u00f3n en comunidad cristiana y establecer un estrecho lazo de colaboraci\u00f3n con la direcci\u00f3n y el profesorado del Colegio.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: http:\/\/apalagaleria.blogspot.com.es\/<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Encarnaci\u00f3n Hurtado Boh\u00f3rquez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Rafael Pereira Chica<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jes\u00fas de la Casa C\u00e1rdenas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 53<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"La Galeria\" del Colegio Divina Pastora"
		},
		"ampa-la-vega-del-cp-hermanos-carvajales":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-16 12:52:03",
			"modified": "2014-01-16 12:56:24",
			"hits": "36",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-16 12:52:03",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \"La Vega\" CP Hermanos Carvajales"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "620005572"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "jmari2008@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. de la Alhambra, s\/n     CP Hermanos Carvajales"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/40Logohermanoscarvajales.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 296
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Con car\u00e1cter enunciativo se desarrollar\u00e1n los siguientes fines destinados a asistir a los padres\/madres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci\u00f3n de sus hijos\/as o pupilos\/as; colaborar en las actividades educativas del centro; promover la participaci\u00f3n de padres y madres de alumnos y alumnas en los \u00f3rganos colegiados del centro; asistir a los mismos en el ejercicio de intervenir en el control y gesti\u00f3n econ\u00f3mica del centro y facilitar la representaci\u00f3n y participaci\u00f3n en los \u00f3rganos colegiados del centro y en general cuantas actividades puedan redundar en beneficio del desarrollo de la personalidad de los miembros de la Asociaci\u00f3n y en su proyecci\u00f3n sobre el centro en orden a la mayor perfecci\u00f3n del cumplimiento de su funci\u00f3n formativa.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Joaqu\u00edn S\u00e1nchez Zurera<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Carmen Garc\u00eda Melero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Juana M\u00aa Rodr\u00edguez Ortiz<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 40<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"LA VEGA\" del CP Hermanos Carvajales"
		},
		"ampa-primeros-pasos-de-la-e-i-virgen-del-pilar":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 12:16:05",
			"modified": "2014-01-21 12:29:43",
			"hits": "29",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 12:16:05",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \"Primeros Pasos\" de la E.I. Virgen del Pilar"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953700134"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "guarderia@martos.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Principe Felipe, s\/n   Junto al Centro de Salud"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/68ampavirgendelpilar.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 98
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es defender los derechos de los padres en cuanto concierne a la educaci\u00f3n de los hijos, participar en la elecci\u00f3n de sus representantes, participar en los \u00f3rganos del centro, municipio, comunidad; colaborar en la labor educativa del centro docente; orientar a los padres respecto de las obligaciones que les incumben en relaci\u00f3n a los hijos, promover la participaci\u00f3n en la comunidad escolar, promover la igualdad de los alumnos y desarrollar programas de educaci\u00f3n familiar.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Jes\u00fas Rodr\u00edguez Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Espejo Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Carmen S\u00e1nchez Molina<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 68<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"Primeros Pasos\" de la E.I. Virgen del Pilar"
		},
		"ampa-tuccitana-colegio-publico-tucci":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 11:27:14",
			"modified": "2014-01-21 11:36:17",
			"hits": "44",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 11:27:14",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \"TUCCITANA\" Colegio P\u00fablico Tucci"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953366820"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "ampatuccitana @hotmail.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. San Amador s\/n  Colegio P\u00fablico Tucci"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/19logoampatucci.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 245,
						"height": 205
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta asociaci\u00f3n es velar por la educaci\u00f3n integral de los hijos, mantener el contacto y colaboraci\u00f3n con la direcci\u00f3n y profesores del CP Tucci y elevar al claustro cuantas sugerencias estime oportunas que incidan en la mejora educativa del alumnado.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jes\u00fas G\u00e1lvez Caballero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jes\u00fas Herrador Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Pablo L\u00e1zaro Corral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 19<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"TUCCITANA\" Colegio P\u00fablico Tucci"
		},
		"ampa-valdeoliva-c-p-fernando-iv-monte-lope-alvarez":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-22 08:03:39",
			"modified": "2014-01-22 08:09:23",
			"hits": "30",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-22 08:03:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA \"VALDEOLIVA\" C.P. Fernando IV Monte Lope \u00c1lvarez"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "620287191"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "genmaae@hotmail.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Valdeoliva   CP Fernando IV Monte Lope \u00c1lvarez"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Asistir a los padres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci\u00f3n de los hijos o pupilos; colaborar en las actividades educativas del centro; promover la participaci\u00f3n de los padres de los alumnos en la gesti\u00f3n del centro; asistir a los padres de los alumnos en el ejercicio de su derecho a intervenir en el control y gesti\u00f3n del centro; facilitar la representaci\u00f3n y participaci\u00f3n de los padres de alumnos en los Consejos Escolares del centro; dar conferencias o charlas de orientaci\u00f3n tanto a los padres como a los alumnos del centro, a cargo de personas especializadas sobre temas de inter\u00e9s; conseguir subvenciones para fines concretos y que tiendan a becas, premios, excursiones, viajes, etc.. en resumen a mejorar los medios pedag\u00f3gicos del centro; actuar ante organismos oficiales, municipales, provinciales, regionales o nacionales para el logro de las prestaciones de ayudas o de los servicios necesarios del colegio y cualesquiera otros que no se opongan a la normativa vigente.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Genma \u00c1guila Escribano<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Javier Santiago Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Pilar Lope Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 6<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA \"VALDEOLIVA\"  C.P. Fernando IV Monte Lope \u00c1lvarez"
		},
		"ampa-colegio-san-antonio-de-padua":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 08:35:07",
			"modified": "2014-01-14 08:43:07",
			"hits": "91",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 08:35:07",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA Colegio San Antonio de Padua"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "San Antonio de Padua"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/32logosanantoniodepadua.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 263
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tAMPA COLEGIO SAN ANTONIO DE PADUA<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta asociaci\u00f3n esa asistir a los padres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci\u00f3n de las hijos o pupilos, colaborar en actividades educativas del centro, promover la participaci\u00f3n de los padres de alumnos en la gesti\u00f3n del centro, asistir a los padres de las alumnos en el ejercicio de su derecho a intervenir en el control y gesti\u00f3n del centro, facilitar la representaci\u00f3n y participaci\u00f3n de los padres en el consejo escolar, representar a los padres en los \u00f3rganos de participaci\u00f3n ciudadana y cooperar con el resto de la comunidad educativa para su progresiva transformaci\u00f3n en una comunidad cristiana y orientar a sus asociados en su misi\u00f3n y responsabilidad educadora entre otras.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Francisco Javier Oca\u00f1a Tejero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Francisco Ni\u00f1o Arag\u00f3n<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Mar\u00eda Oca\u00f1a Toribio<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 32<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA Colegio San Antonio de Padua"
		},
		"ampa-la-labradora-del-cp-virgen-de-la-villa":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-10 08:37:12",
			"modified": "2013-10-10 08:40:56",
			"hits": "42",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-10 08:37:12",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "AMPA La Labradora del CP Virgen de la Villa"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "647975576"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "ampalalabradora2011@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "CP Virgen de la Villa, Avda. de los Olivares s\/n"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logovirgendelavilla300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 225
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es velar por la educaci\u00f3n integral de los hijos, mantener contactos y colaboraci\u00f3n con la direcci\u00f3n y el profesorado del Colegio P\u00fablico Virgen de la Villa y elevar al claustro cuantas sugerencias estime oportunas que incidan en la mejora educativa del alumnado.<\/p>\r\n<p>\r\n\tBlog: ampavirgendelavilla.blogspot.com<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Lourdes Ruiz Miranda<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Eva Mar\u00eda L\u00f3pez Luque<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Concepci\u00f3n Gonz\u00e1lez Escabias<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 51<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "AMPA La Labradora del CP Virgen de la Villa"
		},
		"asociacion-amazonas-hispano-ecuatoriano":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-15 07:55:18",
			"modified": "2014-01-15 08:07:09",
			"hits": "28",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-15 07:55:18",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "otras-asociaciones"
			},
			"categories":  {
				"0": "otras-asociaciones"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Amazonas Hispano Ecuatoriano"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "662035404"
						},
						"1":  {
							"value": "953964760"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rinc\u00f3n Dolores Torres, 8"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/111logoamazonashispanoecuatoriano.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 316
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de esta asociaci\u00f3n son la representaci\u00f3n de la comunidad de ecuatorianos residentes en Martos ante las autoridades p\u00fablicas y entidades privadas; fortalecer y apoyar institucionalmente a los miembros de la asociaci\u00f3n; difundir y promover la cultura ecuatoriana en general; la cooperaci\u00f3n al desarrollo del Ecuador, pudiendo establecer relaciones y compromisos con organismos nacionales e internacionales; participar y contribuir al fortalecimiento de las relaciones entre Ecuador y Espa\u00f1a, la UE y Am\u00e9rica Latina y solicitar subvenciones para el desarrollo de las actividades de esta asociaci\u00f3n.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Mes\u00edas Alonso Barreno J\u00e1come<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Manuel V\u00edctor Lemache Pozo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mes\u00edas Alonso Barreno J\u00e1come<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 111<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Amazonas Hispano Ecuatoriano"
		},
		"asociacion-arco-iris-jaen-lgbti":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-23 09:55:07",
			"modified": "2013-12-15 19:16:26",
			"hits": "37",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-23 09:55:07",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Arco Iris Ja\u00e9n LGBTI"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": " En Martos  679708043"
						},
						"1":  {
							"value": "En Ja\u00e9n  953222662 ( 10h. a 13h. y de 18h. a 20h."
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "arcoirisdejaen@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Aceituneros, 43"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoarcoiris98p.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 146
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es posibilitar el libre desarrollo de lesbianas, gays, bisexuales, transexuales, transg\u00e9nero e intersexuales, as\u00ed como servir de cauce para coordinar, estudiar, orientar sobre pol\u00edticas de transformaci\u00f3n, educaci\u00f3n y fomento de la diversidad sexual , familiar y afectiva, fomentando una cultura de respeto y tolerancia hacia lesbianas, gays, bisexuales, transexuales, transg\u00e9nero e intersexuales.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/federacionarcoiris.blogspot.com.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/federacionarcoiris.blogspot.com.es\/<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/#!\/arcoirisjaen.lgbit?fref=ts<\/p>\r\n<p>\r\n\tTwitter<strong>:<\/strong>&nbsp;@ArcoIris_Jaen<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Rosa Mar\u00eda Mart\u00ednez Tu\u00f1\u00f3n<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Mar\u00eda Isabel Mart\u00ednez Veganzones<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Gonzalo F. Serrano Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 98<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Arco Iris Ja\u00e9n LGBTI"
		},
		"asociacion-artistico-cultural-tucci":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-06-20 10:07:07",
			"modified": "2013-10-14 06:42:01",
			"hits": "46",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-06-20 10:07:07",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Art\u00edstico Cultural \"Tucci\" "
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "657925149"
						},
						"1":  {
							"value": "953504039"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "tucci_01@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"1":  {
							"value": "galeriadeartetucci@facebook.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"2":  {
							"value": "tuccimartos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "San Francisco,13, Local ( reuniones)"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logotucci.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 499,
						"height": 705
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: La Asociaci\u00f3n Tucci es una asociaci\u00f3n cultural y de coleccionismo, cuyo fin es compartir inquietudes culturales con otros as\u00ed como salvaguardar y defender los valores culturales de Martos. Tiene por objeto promover el arte y en especial la cultura, desarrollar el conocimiento cultural de los asociados y del pueblo en general, despertar en la juventud inquiertudes culturales y organizar actividades culturales diversas.<\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/#!\/galeriadearte.tucci?fref=ts<\/p>\r\n<p>\r\n\tBlog: <cite>galeriadearte<strong>tucci<\/strong>martos.blogspot.com<\/cite><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Eduardo L\u00f3pez Santiago<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 Dom\u00ednguez Hern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Esperanza Melero Fuentes<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 24<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Art\u00edstico Cultural \"Tucci\" "
		},
		"asociacion-astronomica-juvenil-hubble":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 07:36:24",
			"modified": "2013-10-21 07:43:08",
			"hits": "54",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 07:36:24",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "juveniles"
			},
			"categories":  {
				"0": "juveniles"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Astron\u00f3mica Juvenil \"Hubble\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "647457167"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "presidente@asociacionhubble.org",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Cadiz, 14"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logohubble56p.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 300
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n son la divulgaci\u00f3n, formaci\u00f3n y estudio de todo aquello que tenga relaci\u00f3n directa o indirecta con la astronom\u00eda y la astrof\u00edsica.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb: <a href=\"http:\/\/www.asociacionhubble.org\/\" target=\"_blank\">http:\/\/www.asociacionhubble.org<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AsociacionAstronomicaHubbleMartosJaen\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/AsociacionAstronomicaHubbleMartosJaen<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Carlos Mill\u00e1n L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Garrido<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Alejandro Donaire Garrido<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 56<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Astron\u00f3mica Juvenil \"Hubble\""
		},
		"asociacion-benefico-cultural-amor-y-auxilio":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-02-11 07:04:21",
			"modified": "2014-02-11 07:06:54",
			"hits": "28",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-02-11 07:04:21",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Ben\u00e9fico Cultural Amor y Auxilio"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/112logobeneficoamoryauxilio.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 151,
						"height": 162
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Fines: Los fines de esta asociaci\u00f3n son culturales, ben\u00e9ficos, difusi\u00f3n de la cultura y de solidaridad con los m\u00e1s necesitados para lo cual se llevar\u00e1n a cabo exposiciones de arte en todas sus facetas, talleres formativos, conferencias y coloquios as\u00ed como campa\u00f1as solidarias.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Junta Directiva:&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Andr\u00e9s Huete S\u00e1nchez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Manuel Camacho Santiago<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Andr\u00e9s Huete Martos<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 112<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Ben\u00e9fico Cultural Amor y Auxilio"
		},
		"asociacion-comarcal-de-personas-con-discapacidad-accede":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 08:03:08",
			"modified": "2014-01-21 08:09:06",
			"hits": "53",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 08:03:08",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Comarcal de Personas con Discapacidad \"ACCEDE\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953341226"
						},
						"1":  {
							"value": "953551910"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "accede@asociacionaccede.org",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Mart\u00ednez Monta\u00f1ez, 13 Horario de 9,30 a 13,30 h."
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/3logoaccede.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 137
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es mejorar la habitabilidad del barrio y defender los intereses c\u00edvicos de los asociados, excluy\u00e9ndose cualquier clase de fines de naturaleza pol\u00edtica.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.asociacionaccede.com\/\" target=\"_blank\">www.asociacionaccede.com<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: asociacion-accede.blogspot.com<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Manuel Serrano Martos<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Dolores S\u00e1nchez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Miguel L\u00f3pez Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 2<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Comarcal de Personas con Discapacidad \"ACCEDE\""
		},
		"asociacion-coral-tuccitana":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-16 11:43:46",
			"modified": "2014-01-16 12:02:48",
			"hits": "48",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-16 11:43:46",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Coral Tuccitana"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle San Antonio, 2"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/31logocoraltuccitana.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 280
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n son la pr\u00e1ctica del arte m\u00fasical, formaci\u00f3n t\u00e9cnica de los miembros y aspirantes, colaboraci\u00f3n con otras asociaciones y entidades en la extensi\u00f3n cultural especialmente en el \u00e1rea musical y fomento de la convivencia y valores humanos entre los miembros de la asociaci\u00f3n.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/coral.tuccitana?fref=pb&amp;hc_location=friends_tab<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Cabrera D\u00edaz<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Concepci\u00f3n Bonilla Pareja<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 31<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Coral Tuccitana"
		},
		"asociacion-cultural-entre-olivares-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 07:46:40",
			"modified": "2014-01-21 07:49:43",
			"hits": "22",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 07:46:40",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural \"Entre Olivares\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Lope de Vega, 15  apartado de correos 50"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es la promover la cultura del caballo, preservar la pureza de la raza y divulgar las medidas sanitarias adecuadas para preservar la especie, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de actividades tales como charlas, exposiciones, exhibiciones y participaci\u00f3n de actos propios del mundo del caballo.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Rafael Tejero Higueras<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Yeguas Ortega<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mar\u00eda del Carmen Hornos Tom\u00e9<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 11<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural \"Entre Olivares\""
		},
		"asociacion-cultural-12-palmas":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-03-03 07:42:52",
			"modified": "2014-03-03 07:51:36",
			"hits": "42",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-03-03 07:42:52",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural 12 Palmas"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "661 937 108"
						},
						"1":  {
							"value": "658 407 665"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "info@12palmas.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Roa, 4"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/113logode300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 250
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de esta asociaci\u00f3n son el fomento del estudio y conocimiento del arte flamenco en todas sus facetas, difusi\u00f3n y promoci\u00f3n de actividades culturales y en particular del arte flamenco, organizar cursos, seminarios, conferencias, clases o cualquier tipo de actividades, programas y eventos que faciliten la consecuci\u00f3n de los fines; establecer y mantener v\u00ednculos de colaboraci\u00f3n o convenios de car\u00e1cter cultural, financiero, t\u00e9cnico o social con todo tipo de \u00f3rganos y entidades de la Administraci\u00f3n p\u00fablica o privada; participar en todo aquello relacionado con el \u00e1mbito de la creaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la cultura en nuestra sociedad, as\u00ed como contribuir a la vertebraci\u00f3n de las diferentes manifestaciones culturales; educar para la convivencia y el respeto, fomento de los valores humanos y promover la animaci\u00f3n sociocultural como una t\u00e9cnica educativa y de ocio frente a la sociedad.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: www.Facebook.com\/12palmas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Carlos Ca\u00f1ada Serrano<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Luc\u00eda Yeguas Carrillo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 113<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural 12 Palmas"
		},
		"asociacion-cultural-amanecer-romero-peregrinos-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-03 09:45:05",
			"modified": "2014-01-01 16:40:37",
			"hits": "58",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-03 09:45:05",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Amanecer Romero Peregrinos Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953550544"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Miguel de Unamuno, 5"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/peregrinosdemartos.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 263
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Amanecer Romero Peregrinos Martos"
		},
		"asociacion-cultural-amigos-del-museo-clarisas-de-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 12:43:59",
			"modified": "2014-01-17 12:46:30",
			"hits": "26",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 12:43:59",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Amigos del Museo de Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953700504"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Dolores Torres 27"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: son fines culturales, exposici\u00f3n de pintura y escultura, m\u00fasica, taller de pintura y escultura, viajes a exposiciones, ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica, coleccionismo y dem\u00e1s actividades accesorias a la pintura y escultura.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Torres Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Juan Manuel Torres Arenas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Carmen Torres Arenas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 63<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Amigos del Museo Clarisas de Martos"
		},
		"asociacion-cultural-banda-de-cornetas-y-tambores-nuestra-senora-del-cerman":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 07:43:35",
			"modified": "2013-11-04 08:06:05",
			"hits": "46",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 07:43:35",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n  cultural banda de cornetas y tambores nuestra se\u00f1ora del Carmen"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "666638645"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "alvarosiles_16@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "valdeoliva s\/n  Monte Lope \u00c1lvarez"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/85 logo cornetas p.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 229
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: Esta Asociaci\u00f3n tiene por objeto impartir la ense\u00f1anza necesaria para la formaci\u00f3n de m\u00fasicos para lo cual se desarrollan actividades de acompa\u00f1amiento musical en los actos de Semana Santa y dem\u00e1s fiestas locales, formaci\u00f3n y ense\u00f1anza musical a los m\u00e1s j\u00f3venes y asistencia y concentraci\u00f3n de Bandas de Cornetas y tambores en la regi\u00f3n.<\/p>\r\n<p>\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/bandamontecalvario.blogspot.com.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/bandamontecalvario.blogspot.com.es\/<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tTuenti: http:\/\/www.tuenti.com\/#m=Profile&amp;func=index&amp;user_id=6339595<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: \u00c1lvaro Siles Gonz\u00e1lez<\/p>\r\n<p>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: M\u00aa del Carmen Molina Jim\u00e9nez<\/p>\r\n<p>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Pilar Siles Gonz\u00e1lez<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 85<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Banda de Cornetas y Tambores Nuestra Se\u00f1ora del Carmen"
		},
		"club-600-y-clasicos-de-jaen":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 11:41:07",
			"modified": "2014-01-14 12:01:38",
			"hits": "49",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 11:41:07",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Club 600 y Cl\u00e1sicos de Ja\u00e9n"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "657399291"
						},
						"1":  {
							"value": "687390414"
						},
						"2":  {
							"value": "679398120"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "info@club600dejaen.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/109logoclub600dejaen.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 212
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es agrupar a los aficionados a los veh\u00edculos cl\u00e1sicos, rescatar y restaurar estos veh\u00edculos, promocionar este patrimonio hist\u00f3rico y el cultural de nuestra provincia en las salidas de \u00e9sta y aportar y promocionar la creaci\u00f3n de un museo provincial.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tSede estatutaria: Pol\u00edgono industrial del valle. Calle F. 23009 Ja\u00e9n<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tLugar de reuni\u00f3n: Calle Almetriches s\/n &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tHorario: Jueves de 17,30 a 19,30<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;Domingos de 11 a 13 (llamar antes)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tDirecci\u00f3n postal: Calle Postiguillo, 13, 1\u00ba - 23650 Torredonjimeno (Ja\u00e9n)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.club600dejaen.com\/\">www.club600dejaen.com<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: @club600dejaen<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFax: 953571396<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/CLUB-600-Y-CL%C3%81SICOS-DE-JA%C3%89N\/287218054633763\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/CLUB-600-Y-CL%C3%81SICOS-DE-JA%C3%89N\/287218054633763<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Francisco \u00c1guila Lara<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Javier Ortega de la Torre (contacto en Martos)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Gabriel Armenteros Pozo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 109<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Club 600 y Cl\u00e1sicos de Ja\u00e9n"
		},
		"asociacion-cultural-entre-olivares":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 11:32:56",
			"modified": "2014-01-17 11:37:26",
			"hits": "33",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 11:32:56",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Entre Olivares"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Lope de Vega, 15 Apartado de Correos 50  Martos"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es la promover la cultura del caballo, preservar la pureza de la raza y divulgar las medidas sanitarias adecuadas para preservar la especie, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de actividades tales como charlas, exposiciones, exhibiciones y participaci\u00f3n de actos propios del mundo del caballo.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp; &nbsp;Junta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Rafael Tejero Higueras<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Yeguas Ortega<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mar\u00eda del Carmen Hornos Tom\u00e9<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 11<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Entre Olivares"
		},
		"asociacion-cultural-la-era-del-cortijillo":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 08:22:39",
			"modified": "2013-11-04 08:26:58",
			"hits": "63",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 08:22:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural La Era del Cortijillo"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953553387"
						},
						"1":  {
							"value": "699965864"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "josemiguel-cc@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Reyes Cat\u00f3licos, 23 de Martos"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Esta Asociaci\u00f3n tiene por objeto promocionar actividades socioculturales, recuperar el material etnogr\u00e1fico, artesan\u00eda, gastronom\u00eda y costumbres populares y desarrollo y potenciamiento de las inquietudes art\u00edsticas de la Carrasca.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/eradelcortijillo.blogspot.com.es\/\">http:\/\/eradelcortijillo.blogspot.com.es\/<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/#!\/laera.delcortijillo?fref=ts<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTuenti: la era del cortijillo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: @Era_cortijillo&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Miguel Ca\u00f1o Ca\u00f1o<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Andr\u00e9s S\u00e1nchez Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Manuel Dorado Jim\u00e9nez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 84<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural La Era del Cortijillo"
		},
		"asociacion-cultural-oliva-mecanica":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-15 13:03:54",
			"modified": "2014-01-15 13:10:20",
			"hits": "23",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-15 13:03:54",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Oliva Mec\u00e1nica"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "651434480"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "laolivamecanica@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Pierre Cibie  Casa de la Cultura"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/105logoolivamecanica.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 180
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de esta asociaci\u00f3n ser\u00e1n los siguientes fomentar e impulsar y realizar actuaciones que engloben el campo audiovisual y la de la comunicaci\u00f3n; fomentar e impulsar la literatura; cometer actividades que abarquen el \u00e1mbito relacionado con las artes pl\u00e1sticas y esc\u00e9nicas; fomentar la creaci\u00f3n de grupos a trav\u00e9s de los juegos de rol, mesa y estrategia y ofrecer una alternativa de ocio y tiempo libre a la poblaci\u00f3n.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"https:\/\/www.aecc.es\/\">https:\/\/www.aecc.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Asociaci%C3%B3n-Cultural-La-Oliva-Mec%C3%A1nica\/226561490745205?fref=ts\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Asociaci%C3%B3n-Cultural-La-Oliva-Mec%C3%A1nica\/226561490745205?fref=ts<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/laolivamecanica.blogspot.com.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/laolivamecanica.blogspot.com.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/OlivaMecanica\" target=\"_blank\">https:\/\/twitter.com\/OlivaMecanica<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Luis Miguel Manzano G\u00f3mez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Miguel Jes\u00fas Mar\u00edn Casas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 105<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Oliva Mec\u00e1nica"
		},
		"asociacion-cultural-rockera-martena-acroma":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-09 07:17:48",
			"modified": "2014-01-20 13:44:14",
			"hits": "42",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-09 07:17:48",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": " Asociaci\u00f3n Cultural Rockera Marte\u00f1a Acroma"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "654335469"
						},
						"1":  {
							"value": "637000993"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "rockmartos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Centro de Informaci\u00f3n Juvenil,  Avda. Pierre Cibie s\/n"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoacromaasociacion300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 86
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tFines:El objeto de esta asociaci\u00f3n es el de activar, promocionar y divulgar la cultura musical rockera en todas sus variantes, en Martos y alrededores.<\/p>\r\n<p>\r\n\tBlog :<a href=\"http:\/\/acroma-rockmartos.blogspot.com.es\/\">http:\/\/acroma-rockmartos.blogspot.com.es\/<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/rockmartos?viewer_id=0&amp;filter=1\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/rockmartos?viewer_id=0&amp;filter=1<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Jes\u00fas \u00d3rpez Rubia<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Vicepresidente: Rafael Illana Gonz\u00e1lez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Gloria Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: \u00c1lvaro L\u00f3pez Aranda<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 110<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Rockera Marte\u00f1a Acroma"
		},
		"asociacion-cultural-tertulia-cofrade-el-claustro":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-16 13:03:34",
			"modified": "2014-01-16 13:08:34",
			"hits": "60",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-16 13:03:34",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Cultural Tertulia Cofrade El Claustro"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/82logotertuliaelclaustro.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 392
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Esta Asociaci\u00f3n tiene por objeto promover la Semana Santa de Martos, desde el punto de vista cofrade, antropol\u00f3gico, cristiano, art\u00edstico, sentimental e hist\u00f3rico; contribuir al desarrollo de la cultura cofrade; fomentar el esp\u00edritu cofrade en la Sociedad Marte\u00f1a; fomentar la participaci\u00f3n de los j\u00f3venes en la vida cotidiana de sus hermandades y cofrad\u00edas; promover y contribuir a la difusi\u00f3n de la Semana Santa marte\u00f1a en una de las tradiciones m\u00e1s arraigadas de nuestra ciudad y colaborar, asesorar y poner a disposici\u00f3n de todas las Hermandades que lo necesiten todos los medios t\u00e9cnicos, formativos, as\u00ed como de diferente \u00edndole de los que esta asociaci\u00f3n dispone.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/tertuliaclaustro.wordpress.com\/\">http:\/\/tertuliaclaustro.wordpress.com<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/tertuliacofrade.claustro<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: @claustrocofrade&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Francisco Javier Martos Rivas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco de Paula Checa L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio Ruiz L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 82<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Cultural Tertulia Cofrade El Claustro"
		},
		"asociacion-de-amas-de-casa-consumidores":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 13:08:39",
			"modified": "2014-01-21 13:18:39",
			"hits": "28",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 13:08:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-mujeres"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-mujeres"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Amas de Casa, Consumidores y Usuarios \"LAS MARTE\u00d1AS\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. los Toreros, 8"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n son la defensa de los intereses de las amas de casa, consumidores y usuarios, utilizando para ello los cauces establecidos en la legalidad vigente, la promoci\u00f3n y desarrollo de una informaci\u00f3n veraz y \u00fatil entre las amas de casa, consumidores y usuarios, fomento de la educaci\u00f3n de las amas de casa, consumidores y usuarios que desarrolle su capacidad optativa y decisoria, procurar la necesaria formaci\u00f3n de la mujer y del consumidor en general para facilitar el desarrollo de sus facultades, tanto en su proyecci\u00f3n personal y familiar y la cohesi\u00f3n del movimiento de amas de casa, consumidores y usuarios entre otros.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Asunci\u00f3n Villar Ortega<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Encarnaci\u00f3n Chamorro Cabrera<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Carmen Ruiz Carreras<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 50<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Amas de Casa, Consumidores y Usuarios \"LAS MARTE\u00d1AS\""
		},
		"asociacion-de-antiguas-alumnas-del-colegio-divina-pastora-de-martos-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 12:34:33",
			"modified": "2014-02-10 08:06:27",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 12:34:33",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "otras-asociaciones"
			},
			"categories":  {
				"0": "otras-asociaciones"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Antiguas Alumnas del Colegio Divina Pastora de Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Carrera, 2"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/60 logoalumnascolegiodivinapastora.gif",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 370
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tObjeto: el objeto de esta asociaci\u00f3n es mantener y fomentar la amistad entre los antiguos alumnos, conservar v\u00ednculos entre alumnos y colegio, cooperar en las tareas formativas y culturales organizadas en \u00e9ste, as\u00ed como ayudar y orientar a los alumnos y miembros de esta asociaci\u00f3n en el futuro profesional.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Concepci\u00f3n Molina Martos<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Lidia Cano Santano<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Mar\u00eda Angeles Aranda Alonso<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 60<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Antiguas Alumnas del Colegio Divina Pastora de Martos"
		},
		"asociacion-de-emisoras-municipales-y-comunitarias-de-radio-y-television-ema-rtv":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-21 09:54:23",
			"modified": "2013-12-15 19:14:05",
			"hits": "30",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-21 09:54:23",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Emisoras Municipales y comunitarias de Radio y Televisi\u00f3n (EMA-RTV)"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "954564713"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "administracion@emartv.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Am\u00e9rico Vespucio, 5 Blq 1 , 2\u00ba pta, m\u00f3dulo 4 ( 41092 Sevilla )"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/57ema_rtv.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 225,
						"height": 225
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Fines: El objetivo de esta asociaci\u00f3n es activar la legalizaci\u00f3n de las emisoras municipales de radio y televisi\u00f3n en Andaluc\u00eda, difundir y tomar el papel de animador socio-cultural en Andaluc\u00eda, recibir y distribuir subvenciones, promover y difundir el conocimiento de las emisoras municipales en la Comunidad Andaluza as\u00ed como promover el intercambio general entre sus asociados.<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Web: <\/span><cite style=\"font-size: 12px;\">www.emartv.es<\/cite><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Blog: ampavirgendelavilla.blogspot.com<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Junta Directiva:&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Fernando Zamora Ruiz<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Juan Manuel Valle Chac\u00f3n<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 54pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Juan Antonio Zambrano Gonz\u00e1lez<\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">N\u00famero en el registro municipal: 57<\/span><\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Emisoras Municipales y Comunitarias de Radio y Televisi\u00f3n (EMA-RTV)"
		},
		"asociacion-de-familiares-y-enfermos-de-alzehimer-y-otras-demencias-afa-vive":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-07 07:29:17",
			"modified": "2013-12-15 19:17:14",
			"hits": "39",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-07 07:29:17",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Familiares y Enfermos de Alzahimer y otras demencias \"AFA VIVE\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953550852"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "afamartos@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Principe Felipe  n\u00ba 35 planta baja"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/72logoafavive.png",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 98,
						"height": 64
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Fines: Esta Asociaci\u00f3n tiene por objeto la mejora de la vida del enfermo de Alzehimer y de las familias afectadas. Para ello realizan labores de asesoramiento, informaci\u00f3n, orientaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n de cursos, talleres y actividades, sensibilizaci\u00f3n social, representaci\u00f3n ante las administraciones e instituciones de los intereses de los enfermos y familiares y mantenimiento de los contactos necesarios con entidades y asociaciones destinados al estudio de la enfermedad.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Lunes de 17 a 20 horas.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tMartes a viernes de 10,45 a 13,45 horas.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Web: <\/span><a href=\"http:\/\/www.afavivemartos.es\/\" style=\"font-size: 12px;\" target=\"_blank\">www.afavivemartos.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/#!\/afavive.asociacion?fref=ts<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Junta Directiva:&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio L\u00f3pez Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Encarnaci\u00f3n Rojas Morcillo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Carmen Lara Miranda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">N\u00famero en el registro municipal: 72<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Familiares y Enfermos de Alzehimer y otras demencias \"AFA VIVE\""
		},
		"asociacion-de-fibromialgia-de-jaen-afixa":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 13:05:58",
			"modified": "2014-01-20 13:16:56",
			"hits": "25",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 13:05:58",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Fibromialg\u00eda de Ja\u00e9n \"AFIXA\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "afixauen@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/89logofibromialgia.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 175,
						"height": 125
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es la difusi\u00f3n del conocimiento de la enfermedad en la sociedad jienense, sensibilizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n sobre la enfermedad de fibromialgia, dar conocimiento de la asociaci\u00f3n de fibromialgia en Ja\u00e9n y conocienciar y cooperar con los profesionales de la salud.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tLugar de contacto: Avda. Pierre Cibie (casa de la juventud) \u2013 Martos<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Plaza Luz del Valle, s\/n Bajos comerciales 23009 Ja\u00e9n \u2013 sede central<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tHorario de atenci\u00f3n: lunes de 18,00 a 20,00 horas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTel\u00e9fono de contacto:&nbsp;&nbsp; 600 80 72 13 (Manuela Ruiz: contacto en Martos)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t953 08 99 33 (sede central)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tEmail: afixauen@hotmail.com<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.afixa.org\/\" target=\"_blank\">www.afixa.org<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/fibromialgia.afixa?fref=ts\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/fibromialgia.afixa?fref=ts<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Mar\u00eda Isabel Garrido C\u00e1rdenas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Miguel \u00c1ngel Pulido Carrascosa<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mart\u00edn P\u00e9rez de Tudela Ortega<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 89<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Fibromialg\u00eda de Ja\u00e9n \"AFIXA\""
		},
		"asociacion-de-mujeres-castillo-del-viboras":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-15 08:33:08",
			"modified": "2014-01-15 08:39:05",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-15 08:33:08",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-mujeres"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-mujeres"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Mujeres \"Castillo del Viboras\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Juan Carlos I, 30 de las Casillas,  Martos"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de esta asociaci\u00f3n son el acercamiento a la poblaci\u00f3n de la cultura y el arte en todas sus facetas; rescatar y fomentar la cultura aut\u00f3ctona de la comarca; propiciar la cooperaci\u00f3n y el intercambio cultural entre las asociaciones; organizar actividades recreativas, l\u00fadicas, de animaci\u00f3n al ocio y tiempo libre y organizar cursos de formaci\u00f3n y encuentros.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Josefa Fern\u00e1ndez Hidalgo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Gabriela L\u00f3pez Alba<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Carmen Melero L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 102<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Mujeres \"Castillo del Viboras\""
		},
		"mariana-pineda":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-11 07:24:32",
			"modified": "2013-10-14 06:34:10",
			"hits": "29",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-11 07:24:32",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-mujeres"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-mujeres"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Mariana Pineda"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953552946"
						},
						"1":  {
							"value": "647665468"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "juanimorenoaceituno@yahoo.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logomarianapineda300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 400
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es la promoci\u00f3n y colaboraci\u00f3n activamente en la integraci\u00f3n de la mujer en la sociedad actual y organizaci\u00f3n de actividades, sesiones de trabajo y formaci\u00f3n en relaci\u00f3n a temas sobre la mujer.<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Teresa Castro L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Juani Moreno Aceituno<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Encarnaci\u00f3n Ruiz Aranda<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 17<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Mujeres Progresistas Mariana Pineda"
		},
		"asociacion-de-padres-de-alumnos-en-marcha-del-taller-ocupacional-la-pena":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-20 07:11:00",
			"modified": "2014-07-21 06:36:27",
			"hits": "25",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-20 07:11:00",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Padres de Alumnos \"En Marcha\" del Taller Ocupacional la Pe\u00f1a"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953702913"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Principe Felipe s\/n  Centro Ocupacional"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/69logotallerocupacionallape\u00f1a.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 116
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es velar por la educaci&oacute;n integral de sus hijos, defender los derechos de los padres en cuanto concierne a la educaci&oacute;n e integraci&oacute;n de los hijos, colaborar en la labor educativa-integradora del Centro, y de una manera especial, en las actividades complementarias, orientar y estimular a los padres respecto a las obligaciones que les incumben en relaci&oacute;n con la educaci&oacute;n-formaci&oacute;n-integraci&oacute;n de sus hijos, elegir sus representantes y participar activamente con los &oacute;rganos rectores del centro, elaborar, desarrollar o modificar junto con los &oacute;rganos de Gobierno del Centro el reglamento de r&eacute;gimen interior.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos&eacute; Luis Torres Oca&ntilde;a<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Luis Aguayo Mu&ntilde;oz<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorer&iacute;a: Mar&iacute;a Rodr&iacute;guez Margallo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN&uacute;mero en el registro municipal: 69<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Padres de Alumnos \"En Marcha\" del Taller Ocupacional la Pe\u00f1a"
		},
		"asociacion-de-personas-sordas-de-la-comarca-de-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 13:04:10",
			"modified": "2014-01-20 07:35:01",
			"hits": "26",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 13:04:10",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Personas Sordas de la Comarca de Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "apesomar@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n ser\u00e1n promover la asistencia social y la integraci\u00f3n socio-educativa de personas sordas, tanto miembros de la asociaci\u00f3n como el resto de personas sordas de la comunidad auton\u00f3mica de Andaluc\u00eda o residentes de la misma; colaborar en la prevenci\u00f3n y tratamiento de las psicopatolog\u00edas de personas sordas y las personas integrantes de su entorno; ayudar a las personas sordas y a las de su entorno a fin de conseguir una mejor integraci\u00f3n social de los mismos, facilitar el desarrollo personal social y laboral de las personas sordas, fomentando la igualdad de oportunidades y facilitar el acceso a acciones formativas al colectivo sordo y a todas aquellas personas de su entorno que deseen conocer el m\u00e9todo de expresi\u00f3n del colectivo sordo, adem\u00e1s de ofrecer acciones formativas de otros \u00e1mbitos al colectivo sordo y a su entorno.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Luis Rodr\u00edguez Gasc\u00f3n<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Silvia Caballero Caballero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; M\u00aa Francisca Campa\u00f1a \u00c1guila<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 99<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Personas Sordas de la Comarca de Martos"
		},
		"asociacion-de-vecinos-el-parque":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 13:14:26",
			"modified": "2014-01-21 11:12:10",
			"hits": "23",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 13:14:26",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos \"El Parque\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "722464823"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "aavvelparque@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Pierre Cibie s\/n "
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/96logoelparque.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 396
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n ser\u00e1n la promoci\u00f3n y desarrollo del barrio del parque por el bien com\u00fan de los asociados, prestar colaboraci\u00f3n y asesoramiento a organismos competentes para cumplir los fines, exclusi\u00f3n de cualquier fin de naturaleza pol\u00edtica y exclusi\u00f3n del patrimonio de la asociaci\u00f3n para fines partidistas. Para su consecuci\u00f3n se desarrollar\u00e1n aquellas actividades que desarrollen y potencien la cultura y el deporte en el barrio.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Melero Escribano<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Jos\u00e9 Valdivias L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Ram\u00f3n Quesada Miranda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 96<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos  \"El Parque\""
		},
		"asociacion-de-vecinos-la-noria":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 06:33:17",
			"modified": "2014-09-08 08:56:43",
			"hits": "44",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 06:33:17",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos \"La Noria\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "608434417"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "anasalvadorcortes@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"1":  {
							"value": "antoniogarrid@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rio Ebro s\/n"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logonoriaweb.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 305
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci&oacute;n es mejorar la habitabilidad del barrio y defender los intereses c&iacute;vicos de los asociados, excluy&eacute;ndose cualquier clase de fines de naturaleza pol&iacute;tica.<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Ana Salvador Cort&eacute;s<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Garrido Conde<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Ricardo Ca&ntilde;o Moral<\/p>\r\n<p>\r\n\tN&uacute;mero en el registro municipal: 2<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos \"La Noria\""
		},
		"asociacion-de-vecinos-pilar-fuente-nueva":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 11:44:06",
			"modified": "2014-01-17 11:51:39",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 11:44:06",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos \" Pilar Fuente Nueva\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "650090677"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "avfuentenueva@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Plaza Fuente Nueva  Residenc. Almazara (catering)"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es la promoci\u00f3n de actividades culturales, deportivas y todas aquellas actividades que contribuyan al bienestar de los vecinos del barrio.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp; &nbsp; Junta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Mar\u00eda Melero Amate<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Javier Oca\u00f1a Tejero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio Espejo Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 22<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos \"Pilar Fuente Nueva\""
		},
		"asociacion-de-vecinos-cruz-del-lloro":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 11:42:30",
			"modified": "2014-01-21 11:47:22",
			"hits": "63",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 11:42:30",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Cruz del Lloro"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953554797"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "manolo.gomez127@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Cadiz, 14"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/59logoaavvcruzdellloro.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 304
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de esta asociaci\u00f3n es defender el justo desarrollo social, que eleve adecuada y dignamente los medios de vida y subsistencia familiar, promover la defensa del consumidor por todos los medios legales, promover y fomentar los derechos sociales, promover u organizar las actividades recreativas, deportivas y de ocio y cooperar en el mejor desempe\u00f1o de la misi\u00f3n educativa que ejercen los centros docentes.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Mar\u00eda Dolores Virgil L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: M\u00aa Pilar Gonz\u00e1lez Jim\u00e9nez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Navas Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 59<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Cruz del LLoro"
		},
		"asociacion-de-vecinos-de-m-l-a-el-monte":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-13 11:17:33",
			"modified": "2013-11-13 11:29:17",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-13 11:17:33",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de vecinos de M.L.A. \" El Monte\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953570172"
						},
						"1":  {
							"value": "667051182"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "sacri_marcones@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Valdeoliva n\/s Monte Lope \u00c1lvarez"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/7elmonte300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 284
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es la mejora moral y material del vecindario, as\u00ed como la creaci\u00f3n y promoci\u00f3n de los servicios sociales necesarios en la comunidad, la promoci\u00f3n cultural de la misma y la defensa de los intereses generales de la convivencia tendentes a la aparici\u00f3n de lazos sociales y de solidaridad humana.<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Sacramento Marcos Pulido<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Luisa Puisibet Mateas<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mar\u00eda Isabel Espejo Gal\u00e1n<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 7<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de vecinos de M.L.A. \" El Monte\""
		},
		"asociacion-de-vecinos-fuente-de-la-villa":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 11:54:18",
			"modified": "2014-01-17 11:56:51",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 11:54:18",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Fuente de la Villa"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "600671422"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Triana, 35"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es promover todo tipo de actuaciones que ayuden a elevar el nivel y la calidad de vida de sus asociados, estar presente ante todas las instituciones que convenga representando los intereses del barrio y participar coordinadamente con cualquier otra asociaci\u00f3n del barrio o de Martos con el fin de colaborar en la soluci\u00f3n de los problemas del barrio.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Mercedes L\u00f3pez L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 G\u00f3mez Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Francisco Aranda Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 8<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Fuente de la Villa"
		},
		"asociacion-de-vecinos-san-jose-de-la-montana":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 12:39:29",
			"modified": "2014-01-21 12:43:25",
			"hits": "30",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 12:39:29",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n ser\u00e1n los de organizar a los vecinos y vecinas del barrio para la mejor defensa y representaci\u00f3n del mismo, trabajar por la mejora de las condiciones de vida de todos los vecinos y vecinas del barrio, la defensa de los valores culturales, sociales, humanos, urban\u00edsticos, medioambientales\u2026, representar los intereses vecinales ante las administraciones, instituciones o entidades, promover el desarrollo social y econ\u00f3mico del barrio, favorecer un barrio y una ciudad de Martos m\u00e1s habitable y humana y potenciar la participaci\u00f3n vecinal en los distintos organismos con incidencia en el barrio.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"http:\/\/www.aavvsanjosedelamontana.es\/\">www.aavvsanjosedelamontana.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Virgilio Dom\u00ednguez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 Rubio Fern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: M\u00aa Carmen Chica Jim\u00e9nez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 86<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
		},
		"asociacion-de-vecinos-san-jose-de-las-casillas":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 11:38:56",
			"modified": "2014-01-30 07:40:19",
			"hits": "33",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 11:38:56",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos San Jos\u00e9 de las Casillas"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "609626550"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Francisco Molina Maldonado, 56"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/12logosanjosecasillas.jpeg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 243
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Esta asociaci\u00f3n tiene como fines la colaboraci\u00f3n con el Excmo. Ayuntamiento de Martos en todo lo relacionado con medidas que deban adoptarse en el anejo de las Casillas, gestionar la obtenci\u00f3n de cualquier obra o servicio y decisiones de los \u00f3rganos administrativos que reporten en beneficio com\u00fan de los vecinos de Casillas, adoptar la representaci\u00f3n de los vecinos en el anejo de Casillas, en peticiones o gestiones ante cualquier organismo, gestionar, administrar y tomar decisiones sobre los elementos, bienes e intereses comunes o generales de la vecindad de las Casillas, velar por el ordenado funcionamiento de los bienes y servicios de la comunidad vecinal y organizar actividades recreativas, socio culturales y deportivas para los asociados.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Cuenca S\u00e1nchez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Emilio Aguilera Funes<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio Funes Ojeda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 12<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos San Jos\u00e9 de las Casillas"
		},
		"asociacion-de-vecinos-santa-marta-la-plaza":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 08:15:26",
			"modified": "2014-01-21 08:20:42",
			"hits": "23",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 08:15:26",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "de-vecinos"
			},
			"categories":  {
				"0": "de-vecinos"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Santa Marta La Plaza"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "690104504"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "a.luque68@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Real de San Fernando, 32"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/4logo001.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 432
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es mejorar la habitabilidad del barrio y defender los intereses c\u00edvicos de los asociados,<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: M\u00aa Angustias Luque Miranda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Manuela Donaire Illana<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Ana Bel\u00e9n Ortega Chamorro<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 4<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos Santa Marta La Plaza"
		},
		"asociacion-didactica-de-andalucia":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 09:26:04",
			"modified": "2014-01-20 13:34:33",
			"hits": "29",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 09:26:04",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Did\u00e1ctica de Andaluc\u00eda"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "686648347"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "amadorjeh@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logodidacticadeandalucia2p.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 148
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es la formaci\u00f3n, el desarrollo y la transmisi\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico en el \u00e1mbito educativo, de la actividad f\u00edsica y de la salud en Andaluc\u00eda.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.andaluciakinball.blogspot.com\/\" target=\"_blank\">www.andaluciakinball.blogspot.com<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http:\/\/www.journalshr.com\/\" target=\"_blank\">www.journalshr.com<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tTwitter: @ADAndalucia<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Amador Lara S\u00e1nchez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 P\u00e9rez Moral<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Mar\u00eda Miranda Moreno<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 88<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Did\u00e1ctica de Andaluc\u00eda"
		},
		"asociacion-empresarial-martena-asem":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-09 21:52:04",
			"modified": "2013-10-10 10:50:27",
			"hits": "61",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-09 21:52:04",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asiciaci\u00f3n Empresarial Marte\u00f1a ASEM"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953703014"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "gerente@asemmartos.org",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Europa, 57 - 2\u00ba"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoasem300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 225
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objeto de la Asociaci\u00f3n ser\u00e1 la coordinaci\u00f3n, defensa, gesti\u00f3n y representaci\u00f3n, fomento y apoyo de los intereses comunes y generales de los empresarios y empresas de Martos, as\u00ed como la integraci\u00f3n de las empresas y empresarios en su \u00e1mbito de actuaci\u00f3n.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.asemmartos.net\/\" target=\"_blank\">www.asemmartos.net<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/asem.empresarialmartena\" target=\"_blank\">http:\/\/facebook.com\/asem.empresarialmartena<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tPresidente: Jos\u00e9 Manuel Luque Yeguas<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\tSecretaria: Paola Gener Exp\u00f3sito<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTesorero: Rub\u00e9n Valderas<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 25<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Empresarial Marte\u00f1a ASEM"
		},
		"asociacion-espanola-contra-el-cancer":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 08:30:47",
			"modified": "2014-01-29 11:02:50",
			"hits": "32",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 08:30:47",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Sede de Ja\u00e9n 953190811"
						},
						"1":  {
							"value": "Martos   670670755"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "informacion@aecc.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/104asoccontracancer.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 199,
						"height": 253
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Constituye el fin principal de esta asociaci\u00f3n la lucha contra el c\u00e1ncer en todas las posibles modalidades conocidas, o que el futuro se conozcan , mediante el desarrollo de funciones y de actividades de divulgaci\u00f3n, de prevenci\u00f3n, de investigaci\u00f3n, de formaci\u00f3n y de car\u00e1cter sanitario o asistencial.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"https:\/\/www.aecc.es\/\">https:\/\/www.aecc.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/unidoscontraelcancer?ref=search&amp;sid=1526651278.1225401910..1\">https:\/\/www.facebook.com\/unidoscontraelcancer?ref=search&amp;sid=1526651278.1225401910..1<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tYoutube: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/user\/aecc\">http:\/\/www.youtube.com\/user\/aecc<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: https:\/\/twitter.com\/aecc_es<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: M\u00aa Jos\u00e9 L\u00f3pez Donaire<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: M\u00aa Carmen Castillo Alba<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Pilar L\u00f3pez Donaire<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 104<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer"
		},
		"asociacion-juvenil-y-musical-charanga-los-inspiraos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 07:24:52",
			"modified": "2014-01-17 07:39:58",
			"hits": "26",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 07:24:52",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "juveniles"
			},
			"categories":  {
				"0": "juveniles"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Juvenil y Musical Charanga Los Inspiraos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "677372339"
						},
						"1":  {
							"value": "600091733"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "charangalosinspiraos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Pierre Cibie s\/n  Casa de la Juventud"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/108logocharangalosinpiraos.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 300
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La asociaci\u00f3n tiene por objeto o finalidad promover, fomentar y difundir la cultura y formaci\u00f3n musical de socios, vecinos y ciudadanos en general, mediante las actuaciones de los miembros de dicha asociaci\u00f3n, as\u00ed como fomentar, buscar y promover, el entretenimiento y el ocio, especialmente entre j\u00f3venes, de eventos sociales a trav\u00e9s de la m\u00fasica.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/charanga.losinspiraos\">https:\/\/www.facebook.com\/charanga.losinspiraos<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: @charangamartos<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTuenti: \u201ccharanga los inspiraos\u201d<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Jos\u00e9 Garc\u00eda Ju\u00e1rez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jes\u00fas L\u00f3pez Civanto<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Miguel L\u00f3pez Mart\u00edn<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 108<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Juvenil y Musical Charanga Los Inspiraos"
		},
		"asociacion-local-de-empresasde-la-construccion-aecomar":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-10 08:48:47",
			"modified": "2013-10-10 10:50:08",
			"hits": "40",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-10 08:48:47",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Local de Empresas de la Construcci\u00f3n AECOMAR"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953703014"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "gerente@asemmartos.org",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Europa, 57 2\u00ba"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoaecomar300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 194
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objeto de la Asociaci\u00f3n ser\u00e1 la coordinaci\u00f3n, defensa, gesti\u00f3n y representaci\u00f3n, fomento y apoyo de los intereses comunes y generales en el \u00e1mbito profesional de la construcci\u00f3n dentro del \u00e1mbito territorial de la localidad de Martos.<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Garrido Rosa<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Paola Gener Exp\u00f3sito<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Francisco Lara Garrido<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 41<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Local de Empresas de la Construcci\u00f3n AECOMAR"
		},
		"asociacion-monte-calvario":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-24 06:00:55",
			"modified": "2013-10-24 06:19:39",
			"hits": "31",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-24 06:00:55",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Monte Calvario"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "666247346"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "bandamontecalvario@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Real, 18"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/61logocalvario p.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 287
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es el enriquecimiento de la Semana Santa y la cultura mediante la realizaci\u00f3n de las actividades recreativas y culturales, prestando a las autoridades el apoyo que requieran de esta asociaci\u00f3n y albergando a la juventud marte\u00f1a a trav\u00e9s de la misma.<\/p>\r\n<p>\r\n\tBlog: http:\/\/ montecalvariomartos.blogspot.com.es\/<\/p>\r\n<p>\r\n\tTwitter: @MonteCalvario_<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Amador Vasco Ruiz<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Donaire Pascual<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Manuel G\u00f3mez L\u00f3pez<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 61<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Monte Calvario"
		},
		"asociacion-motoclub-los-pajaritos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 09:03:52",
			"modified": "2013-10-21 09:08:32",
			"hits": "41",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 09:03:52",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Motoclub \"Los Pajaritos\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "lospajaritos@hotmail.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es potenciar el motociclismo en Martos as\u00ed como potenciar la industria y la hosteler\u00eda de nuestro pueblo a trav\u00e9s del turismo rural.<\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/motoclub.lospajaritos\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/motoclub.lospajaritos<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Miguel \u00c1ngel Berm\u00fadez Castillo<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Javier P\u00e9rez Mercado<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Francisco Javier L\u00f3pez Gallardo<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 42<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Motoclub \"Los Pajaritos\""
		},
		"asociacion-musical-banda-de-cornetas-y-tambores-santisimo-cristo-de-la-fe-y-el-consuelo":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-23 10:11:57",
			"modified": "2014-01-20 13:39:42",
			"hits": "24",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-23 10:11:57",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Banda de Cornetas y Tambores \"Sant\u00edsimo Cristo de la Fe y el Consuelo\"o"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "666183918"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "bandafeyconsuelo@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Pasaje S\u00f3tano Arrayanes, 36"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/100logofeyconsuelop.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 266
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es difundir la m\u00fasica, la educaci\u00f3n musical de los j\u00f3venes y la promoci\u00f3n de la m\u00fasica. Asimismo es objetivo propio de la Asociaci\u00f3n, el acompa\u00f1amiento de la imagen de la Cofrad\u00eda del Sant\u00edsimo Cristo de la Fe y del Consuelo de Martos en sus desfiles procesionales.<\/p>\r\n<p>\r\n\tHorario de atenci\u00f3n: 21,00 a 23,00<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.feyconsuelo.com\/\" target=\"_blank\">www.feyconsuelo.com<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tTweeter: @FeyConsuelo&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Antonio Martos Mart\u00ednez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Eduardo S\u00e1nchez Bonilla<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Fernando Caballero Gallardo<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 100<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Musical Banda de Cornetas y Tambores \"Sant\u00edsimo Cristo de la Fe y el Consuelo\""
		},
		"asociacion-ornitologica-silvestrista-tuccitana":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 07:08:08",
			"modified": "2013-12-15 19:19:59",
			"hits": "20",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 07:08:08",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Ornitologica Silvestrista \"Tuccitana\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953208219"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "ornitologicasilvestrista-martos@hotmail.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Moris Marrodan s\/n ( Estaci\u00f3n de Autobuses)"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoornitologicosilvestristap.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 265
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es la defensa y desarrollo de la canaricultura y difundir la misma. Manifestar y defender a los asociados. Promover y programar actos culturales y actividades que fomenten la afici\u00f3n a la ornitolog\u00eda.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos\u00e9 Antonio Pareja Barranco<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: \u00c1lvaro L\u00f3pez Ruiz<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Luis Jaenes Escobedo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 26<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Ornitologica Silvestrista \"Tuccitana\""
		},
		"asociacion-para-la-defensa-de-los-animales-ciudad-de-la-pena":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-21 07:25:19",
			"modified": "2014-02-10 08:18:04",
			"hits": "43",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-21 07:25:19",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ecologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "ecologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaciones para la defensa de los Animales \"Ciudad de la Pe\u00f1a\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "627006342"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "protectoramartos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Refugio Vereda de las Cabras s\/n"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/48Logociudadlape\u00f1aanimales.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 300
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de la Asociaci\u00f3n es la defensa y protecci\u00f3n de los animales, luchando contra el abandono y maltrato, recogiendo y cuidando los animales que se encuentren abandonados, gestionando la acogida de animales y denunciando a las autoridades y tribunales los casos de maltrato animal.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.animalesmartos.es\/\" target=\"_blank\">www.animalesmartos.es<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Asociaci%C3%B3n-para-la-Defensa-y-Adopci%C3%B3nn-de-Animales-Ciudad-de-la-Pe%C3%B1a\/202995426404526\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Asociaci\u00f3n-para-la-Defensa-y-Adopci\u00f3nn-de-Animales-Ciudad-de-la-Pe\u00f1a\/202995426404526<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Oscar Jes\u00fas Santamar\u00eda Cedillo<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Silvia Mar\u00eda Ortega Lara<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Dolores L\u00f3pez Urban<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 48<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n para la defensa de los Animales \"Ciudad de la Pe\u00f1a\""
		},
		"asociacion-pena-madridista-martena-la-quinta-del-buitre":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-16 13:11:39",
			"modified": "2014-01-16 13:21:51",
			"hits": "49",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-16 13:11:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Pe\u00f1a Madridista Marte\u00f1a La Quinta del Buitre"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953553223"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "laquintadelbuitremartos@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Carrera, 65"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/87logoquintabuitre.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 293,
						"height": 172
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci\u00f3n son la defensa de los colores del Real Madrid Club de Futbol y el apoyo incondicional a la entidad deportiva y a sus \u00f3rganos.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/pages\/PE%C3%91A-MADRIDISTA-MARTE%C3%91A-LA-QUINTA-DEL-BUITRE\/234075230627<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Manuel Espejo L\u00f3pez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio L\u00f3pez Tenllado<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Amador Mata Camacho<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 87<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Pe\u00f1a Madridista Marte\u00f1a La Quinta del Buitre"
		},
		"asociacion-provincial-de-allegados-y-personas-con-enfermedad-mental-apaem":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 09:29:37",
			"modified": "2014-01-21 10:52:24",
			"hits": "35",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 09:29:37",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "asistencial"
			},
			"categories":  {
				"0": "asistencial"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Asociaci\u00f3n Provincial de allegados y personas con Enfermedad Mental \"APAEM\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "apaemjaen@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Avda. Principe Felipe s\/n   Centro de Servicios Sociales"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/44logoapaem.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 53
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La finalidad gen\u00e9rica de la asociaci\u00f3n es la adopci\u00f3n de todas las medidas que contribuyan a la mejora de la calidad de vida de las personas afectadas por una enfermedad metal y la de sus familiares, y espec\u00edficamente los siguientes fines: representaci\u00f3n, defensa, intervenci\u00f3n en los problemas que afecten al colectivo, promover la sensibilizaci\u00f3n y mentalizaci\u00f3n social hacia las personas con enfermedad mental y sus familias, promover informaci\u00f3n y el intercambio de experiencias entre las agrupaciones y profesionales con objetivos similares, potenciar el principio de solidaridad entre la asociaci\u00f3n y la sociedad, estimular la investigaci\u00f3n sobre las enfermedades mentales y la prevenci\u00f3n, facilitar asesoramiento e informaci\u00f3n a los familiares y enfermos de todo lo que concierne a prestaciones asistenciales y econ\u00f3micas a las que tengan derecho.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: http:\/\/feafes.org\/red-feafes\/apaem-delegacion-jaen-5736\/<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ConfederacionFeafes\">https:\/\/www.facebook.com\/ConfederacionFeafes<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/confeafes\">https:\/\/twitter.com\/confeafes<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: M\u00aa Angustias S\u00e1nchez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Miguel \u00c1ngel Mart\u00ednez Bell\u00f3n<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: \u00c1ngel Valdivia Bautista<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 44<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Asociaci\u00f3n Provincial de allegados y personas con Enfermedad Mental \"APAEM\" "
		},
		"casino-primitivo":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 07:54:48",
			"modified": "2014-08-05 10:52:30",
			"hits": "81",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 07:54:48",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "otras-asociaciones"
			},
			"categories":  {
				"0": "otras-asociaciones"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Casino Primitivo"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953550813"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Plaza Fuente Nueva, 29"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/101 logo casino primitivo.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 246
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tCASINO PRIMITIVO DE MARTOS<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de esta asociaci&oacute;n son la ilustraci&oacute;n, el recreo y ocio de sus asociados siendo ajena a todo dogma de tipo religioso y a toda parcialidad pol&iacute;tica. Y para la consecuci&oacute;n de sus fines desarrollar&aacute; entre otras las siguientes actividades: conferencias, juegos de mesa, bailes, caseta de feria, y cualquier otro tipo de actividad social o cultural que respete y se adapte a los fines recreativo culturales de la asociaci&oacute;n.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<ul>\r\n\t<li style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\t<p>\r\n\t\t\tPresidente: Miguel &Aacute;ngel L&oacute;pez Aranda.<\/p>\r\n\t<\/li>\r\n\t<li style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\t<p>\r\n\t\t\tVicepresidente: Antonio Chamorro Murciano.<\/p>\r\n\t<\/li>\r\n\t<li style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\t<p>\r\n\t\t\tSecretario: Jorge Robles Olid.<\/p>\r\n\t<\/li>\r\n\t<li style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\t<p>\r\n\t\t\tTesorero: Jos&eacute; Manuel Oca&ntilde;a Toribio.<\/p>\r\n\t<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN&uacute;mero en el registro municipal: 101<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Casino Primitivo"
		},
		"club-alas-de-jaen":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 12:05:39",
			"modified": "2014-01-14 12:19:57",
			"hits": "34",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 12:05:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Alas de Ja\u00e9n"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "alasdejaen@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/94 logoalasdejaen.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 69
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objeto del Club Alas de Ja\u00e9n es el desarrollo y pr\u00e1ctica de la actividad deportiva de aeromodelismo.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/clubdeaeromodelismoalasdejaen.blogspot.com.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/clubdeaeromodelismoalasdejaen.blogspot.com.es\/<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Manuel Mart\u00ednez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Manuel Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Juan Alc\u00e1ntara Pegalajar<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 94<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Alas de Ja\u00e9n"
		},
		"club-baloncesto-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-10 06:35:43",
			"modified": "2013-10-10 06:50:41",
			"hits": "60",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-10 06:35:43",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Baloncesto Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "630417378"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "roberbody@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Pabell\u00f3n Municipal, Sala 8"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logobaloncestoasociacion100.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 100,
						"height": 275
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es el fomento, pr\u00e1ctica y promoci\u00f3n de la actividad f\u00edsico-deportiva y del deporte. Siendo la principal modalidad deportiva el baloncesto.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.cbmartos.es\/\">www.cbmartos.es<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Ignacio Pareja Hern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Ra\u00fal Castro Vidal<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio Ca\u00f1o Dortez<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 16<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Baloncesto Martos"
		},
		"club-de-atletismo-correcaminos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-03-03 07:53:52",
			"modified": "2014-03-03 08:08:54",
			"hits": "56",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-03-03 07:53:52",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club de Atletismo Correcaminos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/107logocorrecaminos.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 208
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrolla como actividad exclusiva o principal el atletismo a cuyo fin est\u00e1 adscrita en la Federaci\u00f3n Andaluza de Atletismo.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tLugar de contacto: Polideportivo municipal<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tD\u00edas de entrenamiento: Jueves de 17 a 19.30 horas y s\u00e1bados 11 a 12,30 horas<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<a href=\"images\/ayuntamiento\/participacionciudadana\/107fichainscripcion.pdf\" target=\"_blank\">Ficha de inscripci\u00f3n:<\/a> &nbsp;<a href=\"images\/ayuntamiento\/participacionciudadana\/107fichainscripcion.pdf\" target=\"_blank\"><img alt=\"pdf\" src=\"http:\/\/217.18.41.26\/plugins\/editors\/jckeditor\/plugins\/fileicon\/icons\/pdf.gif\" title=\"pdf\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: http:\/\/correcaminosmartos.blogspot.com.es<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/search\/results.php?init=quick&amp;q=Club-Atletismo-Correcaminos-de-Martos%2F195650137210794&amp;tas=0.20861188214583065#!\/pages\/Club-Atletismo-Correcaminos-de-Martos\/195650137210794?fref=ts<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Jos\u00e9 Navas Lara<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco M. L\u00f3pez Villar<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jes\u00fas G\u00f3mez Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 107<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club de Atletismo Correcaminos"
		},
		"club-de-tenis-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-09 07:48:35",
			"modified": "2013-10-09 07:58:38",
			"hits": "38",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-09 07:48:35",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club de Tenis Martos"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953551462"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "juan@clubdetenismartos.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Plaza Fuente Nueva, 7 Bajo"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/logoclubtenismartosasociacion300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 400
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tFines: El objetivo de esta entidad es el fomento, pr\u00e1ctica y promoci\u00f3n de la actividad f\u00edsico-deportiva y del deporte. Siendo la principal modalidad deportiva el Tenis.<\/p>\r\n<p>\r\n\tWeb:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.clubdetenismartos.com\/\" target=\"_blank\">www.clubdetenismartos.com<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tenis.martos?fref=ts\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/tenis.martos?fref=ts<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Ortega Rubia<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Arturo Iglesias Juanes<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Francisco Espejo Priego<\/p>\r\n<p>\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 18<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club de Tenis Martos"
		},
		"agrupacion-musical-maestro-soler":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-16 12:04:27",
			"modified": "2014-01-17 07:59:59",
			"hits": "27",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-16 12:04:27",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo  Atl\u00e9tico Marte\u00f1o"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "678709702"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "web@atleticomarteno.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/79logoatleticomarte\u00f1o.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 170
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrolla como actividad deportiva o principal futbol, a cuyo fin se adscribe obligatoriamente a la Federaci\u00f3n Andaluza de Ja\u00e9n f\u00fatbol.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tLugar de contacto: Polideportivo municipal-Martos.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"http:\/\/atleticomarteno.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/atleticomarteno.es\/<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tEsta direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico est\u00e1 protegida contra spambots. Usted necesita tener Javascript activado para poder verla.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: M\u00aa del Carmen Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Ana M\u00aa Vasco de la Torre<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio L\u00f3pez Bueno<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 79<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo  Atl\u00e9tico Marte\u00f1o"
		},
		"club-deportivo-buchon-marteno":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 12:21:35",
			"modified": "2014-01-17 12:23:36",
			"hits": "31",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 12:21:35",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Depportivo Buch\u00f3n Marte\u00f1o"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrolla como actividad deportiva exclusiva o principal la columbicultura.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Miguel Gallego Exp\u00f3sito<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Eduardo P\u00e9rez M\u00e1rquez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Luis Ortiz Melero<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 58<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo Buch\u00f3n Marte\u00f1o"
		},
		"club-deportivo-de-pesca-pena-de-martos":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 12:50:41",
			"modified": "2014-01-20 07:27:54",
			"hits": "35",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 12:50:41",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo de Pesca \"Pe\u00f1a de Martos\""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Ferrocarril, 1"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/71logopescape\u00f1ademartos1.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 341
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrollar\u00e1 como actividad deportiva exclusiva la pesca a cuyo fin est\u00e1 adscrita obligatoriamente a la Federaci\u00f3n Andaluza de pesca deportiva.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Juan Antonio Garc\u00eda Azaustre<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Francisco Oca\u00f1a Huesa<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Abraham S\u00e1nchez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 71<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo de Pesca \"Pe\u00f1a de Martos\""
		},
		"club-deportivo-de-vuelo-sierra-sur":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-03-03 08:15:34",
			"modified": "2014-03-03 08:19:07",
			"hits": "34",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-03-03 08:15:34",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo de Vuelo Sierra Sur"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "620 417 998"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "abrahamespejofernandez@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/114logovuelo sierrasur300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 225
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrolla como actividad deportiva principal la pr\u00e1ctica del parapente a cuyo fin est\u00e1 adscrita en la Federaci\u00f3n Andaluza de los deportes a\u00e9reos. Practicar\u00e1 asimismo las modalidades deportivas de paramotor.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/192564684210676\/?fref=ts\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/groups\/192564684210676\/?fref=ts<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Carlos P\u00e9rez Berm\u00fadez<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Abraham Espejo Fern\u00e1ndez<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Antonio Pel\u00e1ez Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 114<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo de Vuelo Sierra Sur"
		},
		"club-deportivo-lagrana-mtb":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-02-10 07:41:53",
			"modified": "2014-02-10 07:57:59",
			"hits": "54",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-02-10 07:41:53",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo Lagrana-MTB"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "667544590"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "lagranamtb@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/73logolagrana.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 266,
						"height": 119
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrollar\u00e1 como actividad deportiva exclusiva el ciclismo, practicando asimismo el ciclismo de monta\u00f1a.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Junta Directiva:&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Antonio Javier Garc\u00eda Mesa<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Miguel L\u00f3pez Quesada<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Manuel Mart\u00ednez Espejo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 73<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo La Grana-MTB"
		},
		"club-deportivo-monte-lope-alvarez":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-17 13:20:21",
			"modified": "2014-01-17 13:23:17",
			"hits": "27",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-17 13:20:21",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo Monte Lope \u00c1lvarez"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953570153"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Fruteros, 7"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrollar\u00e1 como actividad deportiva exclusiva la caza.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jaime Castillo Villar<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 Go\u00f1i Garc\u00eda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Jos\u00e9 Escribano Garrido<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 90<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo Monte Lop\u00e9 \u00c1lvarez"
		},
		"club-deportivo-pena-moto-campera-los-saltamontes":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-21 08:32:01",
			"modified": "2013-11-21 08:41:20",
			"hits": "42",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-21 08:32:01",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo Pe\u00f1a Moto-Campera \" Los Saltamontes \""
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "656609085"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "miguelito.montesa@hotmail.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/23logosaltamontes.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 238
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Fines: El Club deportivo Pe\u00f1a moto-campera \u201clos saltamontes\u201d tiene por objeto la pr\u00e1ctica del deporte de trial, enduro y motocross.<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/#!\/saltamontes.martosalrededores?fref=ts<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Junta Directiva:&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Miguel \u00c1ngel Navas Berm\u00fadez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Abraham Espejo Fern\u00e1ndez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Jos\u00e9 Manuel Luque Jim\u00e9nez<\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">N\u00famero en el registro municipal: 23<\/span><\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo Pe\u00f1a Moto-Campera \" Los Saltamontes\""
		},
		"club-deportivo-yanko-do":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-03-03 07:26:22",
			"modified": "2014-03-03 07:39:35",
			"hits": "38",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-03-03 07:26:22",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Club Deportivo Yanko-Do"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "666385022"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "yankodo@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/115logo.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 226,
						"height": 74
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: La entidad desarrolla como actividad exclusiva o principal el taekondo a cuyo fin est\u00e1 adscrita en la Federaci\u00f3n Andaluza de taekondo.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"http:\/\/www.yankodo.com\/\" target=\"_blank\">www.yankodo.com<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Alejandro Almaz\u00e1n \u00c1lvarez<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: M\u00aa Roc\u00edo Almaz\u00e1n \u00c1lvarez<br \/>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Ana Almaz\u00e1n \u00c1lvarez<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 115<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Club Deportivo Yanko-Do"
		},
		"ifp-san-felipe-neri":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-14 08:19:31",
			"modified": "2014-01-14 08:28:56",
			"hits": "31",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-14 08:19:31",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"categories":  {
				"0": "educativas-a-m-p-a"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "IFP San Felipe Neri "
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "669999706"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "http:\/\/sanfelipenerimartos.es",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "R\u00edo J\u00e1ndula, 1"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/30logosanfelipeneari.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 302
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tAMPA IFP SAN FELIPE NERI \u201cNUEVO MARTOS\u201d<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: El objetivo de la asociaci\u00f3n es asistir a los padres o tutores en todo aquello que concierne a la educaci\u00f3n de los hijos o pupilos, colaborar en las actividades educativas del centro, promover la participaci\u00f3n de padre y alumnos en la gesti\u00f3n del centro, asistir a los padres en el ejercicio de su derecho de intervenir en el control y gesti\u00f3n econ\u00f3mica del centro, facilitar la participaci\u00f3n de los padres en los \u00f3rganos colegiados del centro y en general cuantas actividades puedan redundar en el beneficio del desarrollo de la personalidad de los miembros de la asociaci\u00f3n y en su proyecci\u00f3n sobre el centro, en orden a la mayor perfecci\u00f3n del cumplimiento de su funci\u00f3n formativa.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Pilar Garrido Santiago<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Moral<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Carmen Reyes Valdivia<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 30<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "IFP San Felipe Neri"
		},
		"juventudes-socialistas":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-21 11:59:47",
			"modified": "2014-01-21 12:06:47",
			"hits": "36",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-21 11:59:47",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"categories":  {
				"0": "sindicales-profesionales-e-ideologicas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Juventudes Socialistas"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953551809"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "jsmartos@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						},
						"1":  {
							"value": "jsamartos@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Calle Real de San Fernando, 40"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/66juventudessocialistas.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 207,
						"height": 227
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Se constituyen como una organizaci\u00f3n juvenil de car\u00e1cter pol\u00edtico cuyos objetivos son la implantaci\u00f3n, consolidaci\u00f3n y potenciaci\u00f3n del socialismo no solo en el seno de la juventud, sino tambi\u00e9n en la sociedad a nivel ideol\u00f3gico, pol\u00edtico y org\u00e1nico y la progresiva lucha para la erradicaci\u00f3n de las diferencias sociales a trav\u00e9s de nuestro proyectos y pol\u00edticas progresistas.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook:<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/JSA.MARTOS\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/JSA.MARTOS<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter:<a href=\"https:\/\/twitter.com\/JSAMartos\" target=\"_blank\">https:\/\/twitter.com\/JSAMartos<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/jsamartos.blogspot.com.es\/\" target=\"_blank\">http:\/\/jsamartos.blogspot.com.es<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidenta: Lourdes Ruiz Miranda<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretaria: Eva Mar\u00eda L\u00f3pez Luque<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Concepci\u00f3n Gonz\u00e1lez Escabias<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN\u00famero en el registro municipal: 66<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Juventudes Socialistas"
		},
		"martos-futbol-sala":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-21 08:45:16",
			"modified": "2013-11-21 08:49:26",
			"hits": "29",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-21 08:45:16",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Martos F\u00fatbol Sala"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "637705748"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "martosfs@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Plaza Fuente Nueva, 29"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/21martosfs.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 150,
						"height": 210
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Fines: La finalidad del Martos f\u00fatbol sala es el fomento, pr\u00e1ctica y promoci\u00f3n de la actividad f\u00edsica deportiva y del deporte.<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">Twitter: @martosfsf<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Esteban S\u00e1nchez P\u00e9rez<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: Antonio Valderas Salinas<\/p>\r\n<p style=\"margin-left:54.0pt;\">\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorera: Eduardo Jos\u00e9 Garc\u00eda Civantos<\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size: 12px;\">N\u00famero en el registro municipal: 21<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Martos F\u00fatbol Sala"
		},
		"sociedad-de-caza-la-paloma":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-08 07:08:49",
			"modified": "2014-01-20 13:46:02",
			"hits": "110",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-10-08 07:08:49",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "deportivas"
			},
			"categories":  {
				"0": "deportivas"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Sociedad de Caza la Paloma"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "953550897"
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "lapaloma953550897telefonica.net@hotmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Plaza de la Constituci\u00f3n, 16"
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/49 logo sociedad caza la paloma 300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 276
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tFines:El objeto de esta sociedad es esencialmente el fomento de todas las manifestaciones de la cultura, practicar el deporte de la caza en completa armon\u00eda entre sus socios aprovechando ordenadamente los terrenos y las fincas que en la actualidad se tienen arrendadas, cedidas o que con posterioridad se pueden acotar o arrendar.<strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Blog :<\/strong>sociedaddecazaypescalapaloma.blogspot.com<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Junta Directiva:&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t\u00b7&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Juan de Dios Martos G\u00f3mez<br \/>\r\n\t. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Vicepresidente: Rafael Montiel Virgil<br \/>\r\n\t. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Secretario : &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Juan Francisco L\u00f3pez L\u00f3pez<br \/>\r\n\t. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Tesorero : &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; A. David Torres Bell\u00f3n<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>N\u00famero en el registro municipal:<\/strong> 49<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Sociedad de Caza la Paloma"
		},
		"vertigo-cultural":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-05-08 08:24:27",
			"modified": "2014-05-08 08:33:14",
			"hits": "38",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-05-08 08:24:27",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "vicente",
			"tags":  {

			},
			"content": null,
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "culturales"
			},
			"categories":  {
				"0": "culturales"
			},
			"elements":  {
				"d0790cbd-d207-44d9-89c5-f9c573b3af7d":  {
					"type": "text",
					"name": "Nombre",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vertigo Cultural"
						}
					}
				},
				"a540758e-50f7-4e15-93eb-26548094bc43":  {
					"type": "text",
					"name": "Tel\u00e9fono",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"06974ac5-d947-4817-9bce-c5449f0377ad":  {
					"type": "email",
					"name": "Correo electr\u00f3nico ",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "acvertigo@gmail.com",
							"text": "",
							"subject": "",
							"body": ""
						}
					}
				},
				"a485bdc8-7fb5-45e3-ba0b-26b421810b02":  {
					"type": "text",
					"name": "Direcci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"90f64e90-c52b-4869-a93d-067ee39bf053":  {
					"type": "image",
					"name": "Fotografia",
					"data":  {
						"file": "images\/ayuntamiento\/asociaciones\/77logovertigocultural300.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 300,
						"height": 425
					}
				},
				"34061dbe-47d4-4758-99f3-6e8843edbd79":  {
					"type": "textarea",
					"name": "M\u00e1s Informaci\u00f3n",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tASOCIACI&Oacute;N JUVENIL VERTIGO CULTURAL<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFines: Los fines de la asociaci&oacute;n son fomentar la participaci&oacute;n de la juventud en actividades culturales, participar de forma activa en la organizaci&oacute;n de dichas actividades, colaborar con los organismos oficiales en la ejecuci&oacute;n de actos culturales para lo cual desarrollar&aacute; las siguientes actividades: organizaci&oacute;n de eventos musicales, teatrales y en general relacionados con cualquier &aacute;mbito art&iacute;stico y cultural.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tWeb: <a href=\"http:\/\/www.acvertigo.es\/\" target=\"_blank\">www.acvertigo.es\/<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tBlog: <a href=\"http:\/\/www.acvertigo.blogspot.com\/\" target=\"_blank\">www.acvertigo.blogspot.com<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tFacebook: <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/vertigocultural\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/VertigoEstivalIndependiente<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tTwitter:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.twitter.com\/vertigocultural\" target=\"_blank\">www.twitter.com\/vertigocultural<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tJunta Directiva:&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Presidente: Jos&eacute; L. Molina Martos<br \/>\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Secretario: David Garc&iacute;a-Asenjo Llana<br \/>\r\n\t&middot;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tesorero: Emilio L&oacute;pez Cabello<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\tN&uacute;mero en el registro municipal: 77<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n"
						}
					}
				}
			},
			"group": "Asociaciones",
			"name": "Vertigo Cultural"
		}
	}
}